網上世界好搞笑！

是咁的，我見到一個屁孩用外褂玩一個手機game，結果和他嘈左幾句(在討論區)。之後我就被管理員踢出那個討論區了！所以句理力爭好多時候也是笑話！做cd rom 食花生才是皇道！大家點睇?